有咩英文名一聽就知係毒撚

mary

花大柑

Peter

Ben

Kelvin

Holden

Haha

Venom

Ken
仲要係肥

Dick

Kira
Athrun
shin

Sam

lineage

Sky

叫親ken 都唔係瘦

Kent

Slime 史萊姆
Smallb 細B

毒撚到閪

Benny
Frank

HUGO

Jeff

Dicky
J細仲周圍同人講

Joseph

Joe

Andrew

一定係 Zero

Terence
Arthur
Agostinho
Joaquim
同埋所有球員名個啲

rubbish bin

Duran

me

Paul, 識親都係

Peter?

Tom

阿輝
我係阿輝......

Sam
Ben
Tom
Tommy

Dick
Poison Dick

Snake

有名你叫肥仔ken

Anson

日文名版英文嗰啲

扮

我識三條女叫Sandy都係大波

Thomas

terry

Tony

n’golo